【七年都唔走?】敍國「最後戰役」 300萬平民陷戰火

（星島日報報道）敍利亞持續七年內戰中最後戰役一觸即發。獲俄軍支援的敍總統巴沙爾政府，準備向國內最後的叛軍據點即西北部的伊德利卜省，發動總攻擊。逼在眉睫的戰火，令受困該省的近三百萬平民，包括一百萬名兒童，面臨人道災難。

點解啲人唔走 ? 走唔到 ?